有冇咩出街波鞋推薦

近排想買鞋又唔知衣加興咩，想問下
Target: 一千蚊樓下,唔多想著網鞋

凍呀咪著鞋啦